唔怕水災+蝗蟲》創歷史新高！ 我國夏糧產量增加120.8萬噸，再獲豐收

中國共產黨萬歲

中國發大財！

大躍進

報喜不報憂

種完 大豐收完
比水沖走左
冇左了

人有多大膽,地有多大產

估唔到有機會睇到大飢荒
好感動，買定多D花生先

中國人民勝利啦

人有多大膽，地有多大產

下的不是雨，是米！

假大胸

同1984一鳩樣

衛星田

當你將水都當係糧食
成件事就冇問題

水退必跟隨瘟疫

陋習不改

浸撚哂又燒糧倉又蝗蟲都創新高
太神啦

強國新型水耕法你識條鐵咩

填返糧倉D數未?

直接燒啦仲填咩

D官會話正，篤數交貨，一場大雨，乜記錄都無晒。

計埋外國買番黎果啲？

數字遊戲姐
要查糧倉果陣先算啦 幾千年都係咁架啦